寫廣東話詞典巴打開左youtube教韓國人721唔見人

之前寫《廣東話、韓文詞典》嘅作者文浯先（문오선）開左個youtube channel教韓國人講廣東話
有教願榮光歸香港，最新果條有講721 唔見人 831 打死人 10月1 槍殺人 114 阻救人 雙11 狂殺人！

外國巴打咁支持我地同埋廣東話，大家快D subscribe 多謝人

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

又話捍衛廣東話

補返佢youtube channel link

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人自救

願榮光歸香港

初五三罷！！！

佢真係好有心

韓文撚推

Oppa

Push